\begin{song}[remember-chords]{title={Kabriolet}, lyrics={Damjan Murko}}

	\begin{intro*}
		_D _A _D _C _A _A _A \\
		_D _G _D _A _D
	\end{intro*}

	\begin{kitica}[class=dm1]
	  Ob c^{D}esti sem stal, palec v zrak sem držal, \\
	  nekdo nevarno se mi je pribl^{A}iževal. \\
	  Bog ve kam se mu tak^{A}o mudi, \\
	  na zadnjem sedežu, se lahk^{D}o prehladi.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}[class=dm2]
	  Usta^{D}vi mi lep kabriolet brez deklet \\
	  v rokah drži le svoj vol^{G}an, \\
	  malo pogledam vstr^{D}an, v^{A}em kaj bi si žel^{D}el, \\
	  o^{G}n z veseljem z^{D}a menjalnik b^{E7}i prijee^{A}el.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
	  Kabriol^{D}et, če hočeš sladoled, poliži moj korn^{A}et, \\
	  kabriol^{A}et, odpelji me na Bled, ali na sladol^{D}ed. \\
	  Kabriol^{D}et, ti že veš, da ^{D7}osel, gre le enkrat na l^{G}ed, \\
	  kabriol^{G}et, zapelji d^{D}o vrhunca n^{A}aju spet in sp^{D}et. \\
	  Kabriol^{D}et dovolj imam deklet, ti moj si novi sv^{A}et, \\
	  kabriol^{A}et ti zmoreš vse, odpelji me na drug plan^{D}et. \\
	  Kabriol^{D}et veš, da važno ni k^{D7}am naju vodi p^{G}ot, \\
	  kabriol^{G}et od tebe s^{D}em zadet, on l^{A}izal bi spet in sp^{D}et. \\
	\end{refren}

	\begin{interlude*}
		_D _G _D _A _D
	\end{interlude*}

	\begin{kitica}[class=dm2]
	  K^aj naj zdaj še več naredim, saj ti ne veš kaj j^az si želim. \\
	  Kaj naj še rečem t^i, kot, pr^osim oprosti m^i, \\
	  n^e zanimaj^o me moški, p^ač pa ženski j^oški.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
	  Kabriol^et, če hočeš sladoled, poliži moj korn^et, \\
	  kabriol^et, odpelji me na Bled, ali na sladol^ed. \\
	  Kabriol^et, ti že veš, da ^osel, gre le enkrat na l^ed, \\
	  kabriol^et, zapelji d^o vrhunca n^aju spet in sp^et. \\
	  Kabriol^et dovolj imam deklet, ti moj si novi sv^et, \\
	  kabriol^et ti zmoreš vse, odpelji me na drug plan^et. \\
	  Kabriol^et veš, da važno ni k^am naju vodi p^ot, \\
	  kabriol^et od tebe s^em zadet, on l^izal bi spet in sp^et.
	\end{refren}
	
	\begin{outro*}
	  kabriol^{G}et od tebe s^{D}em zadet, \\
	  on l^{A}izal bi.. \\
	  on l^{A}izal bi... \\
	  on l^{A}izal bi spet in sp^{D}et. 
	\end{outro*}

\end{song}